想問下有邊位補習老師改英文作文好仔細? Thanks

想交文比補習老師改 主要係想執下Paper2的Grammar同埋內容
我依家作文大約係Level 3水平
補習果部份補D咩唔係咁在意
有冇Ching之前跟過唔錯既老師 收到唔錯既suggestions係作文呢方面?
知道邊位老師改作文好? Thanks

我平時都係睇youtube同lol比賽順便學英文
真心想英文進步 但好似bottleneck左咁
仲有7個月唔夠就考2021 DSE 英文
想合格 Thank you

試下金娜娜。

請槍

Yy lam

考三年dse 都2？

microsoft word autocorrect

搵佢 小黃人 教英文既 要收費

al好似有a英文

我